人到中佬 心灰意冷

讀書果時好怕女仔 同女仔相處好少
總係覺得佢唔係真心 唔會行到最後
諗返起呢種心態 就算果時有好女仔出現都唔會珍惜

轉眼間依加25歲 轉行入埋地盤 睇住細自己幾年既女朋友 慢慢長大
出黎做野 俾人追走埋 我心真係好痛....好唔開心
搞搞到自己好似抑鬱咁 個腦成日窐死曬咁
真係好辛苦

眼見好多師父 3x 40歲 好多都單身 (雖然真係個樣唔執又大塵 唉其實佢地好多格性真心好 無心計又善良....反而果d 口臭心地差 成日叫雞既男人 就有個好老婆 仲要唔珍惜 去包二奶

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

25就中佬

四十歲退休

50歲入土為安

中佬

從來都係不患寡而患不均。
有男人幾條女，但更多男人係一個女人都無。
男的不壞，女的不愛，係二十幾歲人嘅皆段。三十出頭就開始鬥錢多。四十幾以後，剩低嘅女人要不係離過婚，要不就根本揀唔落手。

要改變唯有靠自己培養下良好興趣習慣。如果唔係有錢，唯有想辦法令自己變成個有趣嘅人。有趣自然圈子大。不過，自己生活係有趣不孤單，有無女都無所謂。

自膠